丼丼屋 448蚊一碗炸雞飯（未連加1）

有冇巴絲有興趣試試佢

唔知1個月賣唔賣兩碗呢

食得晒唔洗比？

一樣要比錢

我寧願食18件麥樂雞

咁叫乜鳩挑戰

間野平時拍烏蠅
講緊周圍d食肆間間都爆哂人 要係外面排哂隊等位
係得佢就一半都坐唔滿

180件都仲得，大家都4隻醬

想知個吸引力係邊

228可以考慮

Order呢個飯已經係好大既挑戰

食唔係問題，但千萬唔好俾老母或老婆知，否則佢地要你365日都要食到雞，食撚到你去戒食肉為止

幾好食

我去食自助餐唔撚好

經營出哂問題

睇openrice已結業都一半有多

4個人share

448 羊？

我記得之前唔知邊間又係搞勁大碗飯

好似可以組隊挑戰 贏左有200蚊現金卷加免左碗飯錢

448邊撚個食

美心和食好撚差
元氣都難食左好多

幾多件雞?

打多左個4字咋

佢初初出時性價比OK架
但做開左就愈來愈貴 on99
抵佢執

岩岩開果陣餐牌好似居酒屋咁，
食物多元化多種類簡；
依加Cut淨幾款， 一眼睇曬

樂富果間拍烏蠅拍到執咗

佢好似係預三至四人一齊食

448？ 打個邊爐冇咁嬲啦

明明佢講左係三至四人份量
仲要早一日預訂先有得食
仲要係之前挑戰15分鐘四人食晒唔洗錢
依家活動過左照推出黎比想試嘅人預訂黎試
咁都可以講到好似間野黑店咁

新聞同傳媒慣用技倆

大批美心集團打手正洶湧而來，全力護航

打手都咁話
雖然丼丼屋係貴
但野食質素真係唔錯

食過，好撚好食

仲要搵個屎來母黎拍廣告... sin 埋d 無謂錢

以事論事 的確係幾好食

滑蛋吉豬+刺身set

呢間D野完全唔好食
又貴 食吉野家都好過佢
上次食個咩招牌豬肉飯 乾到呢
無第二次

食水勁深
雖然話係3-4人份量
鳩炸一大堆雞就收人四舊幾水

等緊執
利申做過pt

好多年前淨係得九龍站一間果時好好食

呢間野勁撚伏

愈整愈快餐店feel

cheap左反而無人食
都唔知美心點諗

食過一次
生薑燒冇薑
永久blacklist

當四個人分 一個人$112
$112 淨係食炸雞同飯？不了
食得曬都係咁話 限住十五分鐘當人餓狗搶食咩

挑戰自己嘅銀包同iq

喺其他舗頭賣緊4~50蚊嗰陣
呢間垃圾已經埋緊8~90蚊甚至破百一個set
成間舗數埋都坐唔到1/3
丼飯呢個market唔係做唔到中高價，但係
你有咁多競爭對手かつや 吉野家等搶佔中低價市場
你賣呢個價又比唔到有明顯分別嘅質素
就等摺啦

做haters都有個譜

15分鐘內食晒 免費加200優惠卷喎

仲有冇得挑戰？
4個人唔難喎
4條仔實得啦
不過有冇得攤凍先食

成間野真係垃圾黎
論好食又唔係好食,份量又少,平時夠膽死普通一個set賣成7,80蚊
以前同同學去過食,食食下覺得真係呻笨柒,同樣價格大把好食過佢

係,D野食乾掹掹又唔好食,D野飲又貴又少,貴唔緊要,最重要食到一肚氣

條片話7月頭
宜家仲有冇
4個人唔難喎

智力挑戰

Menu上面除左分量同要提前一日訂預之外，
完全冇寫任何優惠，
係咪嗌野食之前要我地睇曬飲食男女新假期今期有咩著數先叫得

你唔知唔緊要，但係唔好9up fake人

何謂尻upFake人?
你張餐牌寫咩我講咩都叫fake人 ？

咁張餐牌幾時有寫食晒一樣要俾錢？

本身以為樓主打錯 應該係 $44.8
一入到嚟 屌你老母真係四舊水

咁你張餐牌夠冇寫食曬唔洗俾錢啦，
當我地係先知？

辛苦曬咁夜仲要加班

唔夠人講就話人打手 錯就認啦柒頭

邊隻字話你係打手 ?對號入座?

個生薑燒只能說比D燒汁你就當高級野

我去茶記80蚊食個豬扒餐又多過你 仲有例湯
間野狗也不屌

你搭時光機去挑戰?

琴日食完迷你版$1xx 兩舊雞一隻雞翼 好撚難食 色水冇圖甘深 雞又乾又冇味
但啲飯好好食 完

好啦我失敗咗

依加一係將計就計加返大胃王Challenge 15分鐘食曬唔洗錢落去,
一係提早摺埋呢個Special menu 廢事俾人笑算啦
明冇

屌 咪撚理條on9啦 佢喺度搵返d舊po出嚟鳩up咋嘛佢

個䐁肉飯幾好食

呢間野野食係唔差（某幾個飯 ）
但佢地覺得上次條橋得，今次又玩咪中伏咯

想問邊間餐廳menu寫住完野要比錢

其實由旺角分店(已結業)開鋪,
每2,3個月我就去食一次,

當初個食品質素好好真係對得住個價錢,
睇住佢餐牌選擇開始Keep住減少,
Quality Control愈黎愈差,d飯痴埋曬一舊咁,
仲要好似M記永遠播住果2首歌,
真係唔忍心睇住佢鋪頭一間一間咁執落去,
希望可以做返好D水準...
會繼續幫襯的

448食呢個飯？數口差兼食開屎

好易姐

呢個post就3日前嘅 唔算係舊post啦？
人地都講明晒活動完咗
指明仲有興趣嘅人可以預訂
仲講明要早一日訂 連詳情link都比埋
話明要預訂
你就鳩up話係咪要睇晒新假期知道晒有咩優惠先叫得
你擔心你walkin有得食？

以前有滑蛋炸蠔, 正到癲
依家無..

問題係丼丼屋食野慘過食屎
日式價錢支式味道

間野啲野食差咗係一回事 我都覺以前好食啲依家差咗
但你揸住張menu唔知詳情鳩up屈人就另一回事
柒咗好心認啦

Ok,聽日落四季食lunch,佢個餐牌都冇寫食完要俾錢

mark sir

你又啱 自呑十粒膠

$448食鰻魚飯好過啦

rich

食過鰻魚飯80蚊湯碗size加三塊三文魚壽司咁薄既鰻魚 狗也不屌

我地在乎既係你既食物質素好唔好同對唔對得住個價錢

冇人CARE你地點樣係FB,YOUTUBE,以至各大討論區做宣傳,

貼咁多Youtuber片出黎, 把撚咩

Marketing挑戰緊自己老闆

垃圾，咸到仆街

數學題 448 可以買幾多件麥樂雞

話時話得罪咁多美心既人,

誠哥會唔會搵狙擊手開槍射尻我架,

有怪莫怪 當我細路仔唔識世界

唔撚洗計啦，40幾蚊都食到飽，同樣大陸雞

原來樓主先係個戇鳩打手
唔知邊間舗呢?要OT咁慘
唔係打手嘅話就真心弱智了

一路食一路chok個頭

咁樣係咪會食得快D

Hide Blocked User - 西面王

呢間野貴到痴線，勁唔抵食

係咪好撚食到飛天先？

其實佢間野唔差呀
但屌佢老母
又細碗又唔飽
有撚用

唔收錢幫佢宣傳仲要俾班同行屌柒我

宣乜撚嘢傳呀
搵舊料講啲唔講啲抹黑
啲fake news咪就係好似你啲咁嘅仆街出嘅囉

唔係舊料黎 仲有做緊448+10%炸雞飯

點解咁多人幫丼丼屋

之前返過呢間某分店 美心集團D管理閪到嘔
規矩多多 見工又壓鳩你價 人手又唔夠 用撚到你盡
一個夜晚可以chur足 2-3 round 無停過手
我返旺角餐廳都無咁攰
返左幾日即走 發誓以後唔返美心集團旗下嘅餐廳

後台夠硬

美心出品
必屬垃圾

之前做過呢間廚房，所有野極on9

講到好似食之前一定要follow你個官方FB咁

果時廚房每個人都有句金句
美心精神
做撚死人

雖然呢間野好難食，但樓主明顯老屈人唔夠人嘈就屈人打手仲柒

就當我柒

呢間閪嘢真係請都唔撚食

好似啲台式魯肉飯咁

食個lunch buffet好過啦屌

$448 成隻炸雞都唔洗咁貴啦

佢地啲野幾好食啊 雖然貴左少少
我唔食蛋嘅都成日食佢個滑蛋炸豬扒飯 (OT時嗌deliveroo)

食過
6個人都爭啲食唔曬
好鬼多飯

黃鋪個間成日要等喎

前排話15分鐘食完可以免費 我心諗 你不如再整大碗d 5分鐘

擺明挑戰你個銀包

日本食好撚過，香港劣食唔配令我付出咁高消費

癡媽根咩
我去JW食個buffet lunch都平過佢

打手有錢收架嘛

要俾錢點解我唔分幾次叫細飯
要同你食到凍